# Estrutura de Blocos da Linguagem HCL

## Contexto

Este repositório contem meus primeiros códigos HCL do curso [**Terraform - Básico ao Avançado**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado), por Daniel Gil.

## Documentação da Tecnologia Usada na Aula

### AWS Terraform Provider


## Flavio Luiz Cruz

[**Meu Gitlab**](https://gitlab.com/flcable)
[**Meu Linkedin**](https://www.linkedin.com/in/flavio-luiz-cruz/)
[**Meu Github**](https://github.com/Flcable)

